9月逢星期六揸春袋

其實9月1既賽後檢討都覺得損失低 又做到目的
我地係要諗離開路段
但謹記去度機場只有2樣野
一係遊客 一係排巴士離開
唔好走去東涌啊 豬仔
一陣馬路大搜捕真係救你唔到

你話啦 唔合格係咪要重考先？

9月7號 機場2.0

我知你都知 我地大家都好攰 係唔係？
但係你仲記唔記得我地有約？
我地約左係煲底見㗎嘛？

切勿離隊（無論以任何方式）
切勿割席（因為好傷手足心）
切勿互屌（好多時唔啱傾到啱
肯聽一定有進步）

我真係好攰 我都偷偷地休息左一日陪屋企人
但係 我唔可以比人覺得我係廢青三分鐘熱度

我 出嚟啦 你呢？會唔會到？

97 98 一齊98

9898

97機場2.0

推

知道

「五 大 訴 求，唾 面 自 乾。」

最鐘意錫春袋

幫推

pish

【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

明曬

9月活動
星期六日見

到時見

push

搭車去機場係合法嘅！

個個成日都話推唔上
我唔信

緊係啦

97機場2.0
再努力少少

97機場2.0
我地有千幾個手足被噤聲

97機場2.0
所以我 要出

97機場2.0
愛你地

搭巴士入機場唔知點解好撚好訓, 係成日夜訓既香港人休息既好機會

話說我今日跳左閘

我覺得好驚 但第一次感覺良好

加油

97機場2.0
仲有每晚10點鳩叫

97機場見

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

9月7 機場